山道天橋私家車翻轉 父女獲救送院

西環山道天橋下午1時有私家車失事翻轉，大批消防員及警員到場。私家車上司機受傷，清醒送往瑪麗醫院治理，現場交通受阻。

35歲姓陳男子，駕駛七人車接載4歲女兒，沿西區山道天橋落斜途中失事撞壆翻轉，尾隨車輛紛紛停下，多名熱心市民落車施援，將被困女童救出，父親僅手部輕傷，父女其後一併送院

警方安排拖車到場，將私家車移走。運輸署宣布，較早前因交通意外而封閉的山道往西環方向近皇后大道西的唯一行車線現已解封。

樓主咁唔小心啊

人冇事咪好囉，咁先至做到世界冠軍嗎

仲未有出道飛出街意外

山道

屯公巴士飛落街咪試過囉